想問上lecture可唔可以用電話

會唔會比人沒收
使唔使申請，點搞

要舉手問個lecturer

中學咩

學校内不可使用電話
不設申請

唔可以，會扣操行分，再犯記缺點

要舉手問老師架= =
記得要著校服返學

校長會巡房，畀佢捉到要記缺點

以為你話上lecturer

想問同操行分同缺點有幾多quota

小妹hku

五個缺點一個小過，有小過就要見家長。三個小過一個大過，兩個大過就踢出校㗎啦

聽講三個大過就要quitu

比同俾要點分架？.？
撕開定斬開

如果我證明到自己係用手機上緊Moodle/portal 或者睇緊lecture notes得唔得

去廁所﹑飲水都要舉手問 你話呢？

兩個咋，hku好嚴㗎
其他u都係罰企算

都話要舉手同老師講
87

中大要罰留堂

唔可以 會比人扣你50分

唔得 要見訓導

hi

龍巴

千祈唔好拎出黎 唔好比個lecturer見到 上次我玩電話 個lecturer 一野搶走 掟落地 踩爆